台灣色影師單野，最終有冇起到果幾條女？

唔知同佢地本身條仔散左未呢

全部遮撚晒

係咪得我一個覺得影得幾靚

其實我都覺得影得幾好

其實可能係同條仔上去影

有冇咁天真

信住個色影師先
反正人地ga事關我鬼事

依家聽聞係，個色影師搞呢d Party
借影相為名收入會費，其實係約出黎雜交

然後流出黎的雜交片係越南AV
(據個色影師聲稱)

而家單野警察仲查緊
lee d羅生門，大家食下花生嗱下閃卡打下j就算
何必用道德高地搞尻人地，玩串個party
以後無相睇

當事人回應

至於媒體的懶人包...花生下就算

但影得又幾靚wor

靚係靚 但應該出返原圖囉
啲後製好影響畫面嘅presentation